有冇人可以陪下我傾下計

今日真係頂唔順
之前一直都係depression 今年年頭突然心情好咗好多以為自己無契機咁痊癒咗 點知前個月又重新嚟過 先比醫生診斷係躁鬱
自從確診咗躁鬱之後我直頭覺得自己係痴咗線 一時亢奮充滿希望 食欲暴增 第日可以抑鬱到即刻想自殺 全日唔想食嘢 就嚟懷疑直頭係自己比自己心理暗示
最近仲要心跳極快 手震 坐立不安 頭痛身痛 又比醫生懷疑有焦慮 好崩潰 點解會咁 我會話生理上嘅不適先係最無處可避最痛苦
身邊冇朋友知道我咁濕滯 因為份人本身都有少少psycho 唔想比人知我有病怕比人負擔怕有人對我成日都要小心翼翼 但曾經有好幾刻真係崩潰到有試過向好朋友釋出求救訊號都比人唔認真咁打哈哈咁帶過咗 嗰一刻除咗心碎冇其他詞語可以形容
點解會咁失敗咁軟弱
點解偏偏係我
明明我已經有嘗試做運動 冇嘢可以阻止我惡化
我真係鬱得好辛苦好辛苦
但最近又完sem聽日又要翻工 又要戴住個友善外向面具做人我壓力真係爆曬煲 頭先又同屋企人嘈咗兩句呢刻喊到唔係好頂得順
可唔可以比個留言我話我知見到我嘅痛苦 已閱都可以 求下大家

好灰心 食咗咁撚多西藥 完全冇好過 好似越食越差 係咪呢世都唔會好

之前試過被逼停藥戒斷反應搞到重鬱咗幾個星期，有一日連繩都買撚好，但醒唔起係咩驅使我最後冇吊到，可能我仲係怕痛，可能我仲有太多包袱太多牽掛
但我呢一刻 真係好想自殺

頂住啊！keep住睇醫生！關難過關關過！

謝謝你理我

加油啊！！

有軟弱嘅時候好正常架啫
做唔運動改善唔到咪試下其他野
有咩興趣阿？

一定要多d同人傾下！放下負！

謝謝

係0冇興趣先咁濕滯

冇咩人理我，唔想做人包袱